三大電訊商遭紐交所除牌 中移動創14年半低

【異動股】三大電訊商遭紐交所除牌 中移動創14年半低

紐約證交所根據特朗普行政令要求中國移動、中國電信、中國聯通(香港)退市。#紐交所 將於年1月7日上午4:00暫停美國存託股票的買賣，或倘若存管信託及結算公司(DTCC)確認將就1月7日及1月8日之交易日執行的交易進行結算，則紐交所將於1月11日上午4:00暫停美國存託股票的買賣。

紐交所將向美國證券交易委員會提出申請，於完成所有適用程序後將美國存託股票下市。

中移動(00941)對紐交所上述決定和行動表示遺憾，股價創逾14年半新低，現挫4%。

撈底機會黎了

941真係撈低機會